勸咁多位拍拖一定唔可以中意對方仲多過對方中意你

好撚辛苦 仲要係咁拖

中國同意大利只會僵持不下